里昂算唔算地獄主場？

差D贏鏝，破鈀不敗金身，對疤零失球

So9 勁啫

贏就贏 唔贏就唔贏 乜撚野叫差啲贏

利記=差d贏

差啲贏英超
差啲贏歐聯

型就型 唔型就唔型

閣下問得岀都幾弱智

佢係弱智
唔好怪怇

ho lun 25

咁佢真係弱智MA